有冇OU手足入黎一齊笑鳩D人讀ASSO HD

ASSO HD
人唔笑狗都吠
比心機專心讀書走後門
都可能會追到我既背影既